發現和你lunch挑機既藍屍

RIP

真係佢？

喂唔好推

真係唔好推

屌你條撚樣咁大間law firm 係partner. 一定係收成期賤種！

好撚靚仔屌你老味

唔好推啦下

千其唔好推

張圖影到有d似中田英壽
藍屍死全家

喂

啱啱屌你老母真人啊

linkedin profile?

推

似啲屋企有多少錢，可能有丁屎混血果啲離地友

驚見有fd本身同佢Connected